Hi 淡友 (239)

想sync就推呢個

jm9咁多po

有升既信號啦

痴線

今次轉角位俾我買到

依2日開市唔太跟夜期同美股，信連指+大師仲有把握

真反彈

我黎啦

我又黎

殺呀

想跌

突然間好多人

白清大賺

白清大食

ifc開始多人

跌咁少唔洗跳啦